【香港少女漫畫始祖】《13點》作者李惠珍病逝 月底出殯

rip

lm

RIP

Rip

冇聽過個名
原來香港有少女漫畫

13點 牛仔 老夫子真係港漫始祖

果個年代畫到呢D畫真係走得好前

13點！！細個成日睇

安息
老母時代的漫畫

成場運動有冇出過聲

其實佢雖然係今日死 但係臨死個年都無咩意識尬啦
仲點發生
可唔可以就咁靜靜地咁 尊重佢既作品同貢獻
唔好下下都完全政治行先

佢既時代早已過
如果佢冇參與港共

其實佢冇責任要發聲

你屌佢不如問下自己做左咩

邏輯謬誤
政治行先本質冇錯

以人為本都可以係政治理念
唔好亂打稻草人

連登仔logic ：瞓係醫院 嘢都食唔到 插9 住d 喉
都要發聲

遲早要迫高錕發聲

2020好撚痴線

以前提下少少政治野都俾人屌政治撚
但今日啲連衛兵真心痴線 非我即敵